點解最近d港女咁興玩 ZEPETO ？？？

個APP買衫又要金幣
d角色設計又勁韓
見到d港女們ig story 係咁叫人add佢
我二話不說即刻down 咗落黎
然後fol晒佢地
之後瘋狂整錫錫拖手sticker
係戀愛嘅感覺啊

啱先為咗po ig story 等d friend以為我有女 突登開多咗隻ac 自己同自己影

點整多一個人出嚟

唔識玩

好似要課金 算啦開多隻ac自己fol自己啦

好撚慢呀隻APP

蕉fd囝🚬

巴打你好型呀好想同你型相

影

好多泰妹都開始玩緊

點解會無啦啦興起 apple 唔係本身自己有一個咁嘅app 咩

中撚左Bug

本身apple 只係整icon 表情,依個係整到好似社交咁

屌你隻app有問題
尋晚新開帳仲顯示到自己個code
今日已經睇唔到 最衰無cap圖
依家叫唔到人+我

真係好多人玩

跟d人down 但仲未研究到點玩

加我 我好靚靚

其實好撚無聊 淨係用黎整下合照

好快收皮